原來蘋果有得睇晒成套粱天琦記錄片 - 地厚天高 !

蘋果遲啲收錢都真係抵比

推

喊左

睇到喊 香港人欠左佢
佢都只係一個平凡既年青人